（Apink 換小卡 換碟）

紅ver
小卡：南珠
碟：夏榮
想換 恩地

黑ver
碟： 南珠
想換 初瓏